{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014525",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 봄봄 호텔"
    },
    "text": "原州ボムボムホテルは27室の客室を保有しており、案内支援言語としては韓国語を提供しています。 このホテルは清潔で快適な客室ですべてのお客様を迎えます。 ポムポムホテルは入居者の声援に応えるために最善を尽くします。 ありがとうございます。 予約した日に訪問してお名前を教えてください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。 また、会員のみに特別割引価格が提供されています。 多くの訪問者から清潔で親切なサービスとして評価されており、建物も新しくてとてもきれいだという意見があります。 テラスもあって旅行を楽しむのに良いという評価も受けています。 出張や頻繁に利用するお客様からも満足度が高い評価を受けています。 また、ホテルはターミナルから近くて移動が便利で、客室状態も満足していただける評価を受けています。 ただ、スペースが狭い部分もありますが、清潔で快適な宿泊ができるというレビューもたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ポムポムホテルはどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "清潔で快適な客室とはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "清潔で快適な客室で、すべてのお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "ポムポムホテルはどのようなお客様に対応していますか？",
            "answer": "ポムポムホテルは、入居者の声援に応えるために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "予約した日に訪問する際、どのように名前を伝えればいいですか？",
            "answer": "予約した日に訪問する際は、お名前を教えてください。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "特別割引価格は誰に提供されますか？",
            "answer": "特別割引価格は会員のみに提供されます。"
        },
        {
            "question": "ポムポムホテルの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "ポムポムホテルは、清潔で親切なサービスとして多くの訪問者から評価されています。"
        },
        {
            "question": "ポムポムホテルの建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "ポムポムホテルの建物は新しくてとてもきれいです。"
        },
        {
            "question": "ポムポムホテルにはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、ポムポムホテルにはテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様から高い評価を受けていますか？",
            "answer": "ポムポムホテルは出張や頻繁に利用するお客様からも高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは交通の便が良いですか？",
            "answer": "はい、ホテルはターミナルから近くて移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室の状態も満足していただける評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ポムポムホテルの客室は狭いですか？",
            "answer": "ポムポムホテルの客室にはスペースが狭い部分もありますが、清潔で快適な宿泊ができるというレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 500
    }
}